粉嶺警察機動部隊基地防暴演習 警員意外受傷

昨日(17日)下午約4時，一名男警員在粉嶺警察機動部隊基地進行防暴演習期間，他手及腳部意外受傷，同袍見狀隨即替治理傷勢，並召救護車送往威爾斯親王醫院治理。

SOURCE: 東網

我要三萬

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

Push.

襲警?

即係進行緊一啲強度好高嘅訓練

佢地會扮示威者嗌口號 聽過佢地講黑警死全家 光復香港 時代革命

死咗未

又可以呃下人工津貼 放幾個月假